# V3.31.0

::alert
La version 3.31.0 de Dodock est basée sur la version 14 de Frappe  
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext  
Le détail des changements publiés dans Dodock est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/releases/v3.31.0)
::

::alert{type=warning}
Cette page n'indique que les nouvelles fonctionnalités les plus importantes pour chaque module.
::


### Expérience Utilisateur

- Nouvelle icône à côté des boutons *Annuler*
:point_right: [Dodock](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/merge_requests/135)

- Amélioration des ombres en mode *Nuit*,
:point_right: [Dodock](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/merge_requests/135)


### API de formulaire

- Nouvelle méthode `set_df_properties` pour définir plusieurs méthodes en une seule ligne de code.  
:point_right: [Dodock](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/merge_requests/135)

- Nouvelle méthode `safe_block_eval` pour pouvoir évaluer des blocs de plusieurs lignes de code.  
:point_right: [Dodock](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/merge_requests/135)

